考評局係中文科整12篇範文，其實益左補習佬

早半年無聊係燈塔個網down欣師既單張睇下
多左12個plan，每個plan差唔多200
岩岩又係fb睇到黃海星既範文班
又係一課一個plan
好撚痴線

可以分到邊個有冇良心

其實每個範文，求其搵個大學生上網download啲幾十分論文就足夠啦

會唔會有咁撚多時間dse

其實佔分唔多
唔係要aim高grade可以隨便睇下就算

反而個陣中學大部份時間係到講呢12篇野
不如訓練多D作文綜合好過

黃海星果個係報reg免費送
有品好多

欣c果然係欣c
每堂收錢
一於賺到盡

利申: 都係因為欣c收得太狼
唔再報欣c
轉報咗黃海星

屌 yy十鳩萬個plan a- z 而家先知？

考完既 做緊野既 鬼得閒留意佢咩
定係連登全部都中學生

成7.2%都唔高

點解要知
知咗會加分？

講到唔補就會拎0%咁
學校有教過範文正常拎一半分喇
補完比盡你咪拎8成分，相差得返2%
根本成班on9溫範文 欣C又賺一大筆

吸血欣c一個plan收幾錢

欣C
好想日日飲珍珠奶茶